唔知上連登 最大年紀

上連登做會員最大年紀幾多歲？
上高登嗰啲巴打年紀係咪再大啲？ 不過而家都冇人上高登！ 我上到去高登見到啲留言得兩三個回覆， 都費事睇 但係我嘅年紀又似乎唔適合做連登仔！ 媽我好撚煩惱呀！

[突發]今晚18區都有野搞

我90歲

記得之前有個絲打陪婆婆上連登你問我答

唔好玩我啦手足！ 我咁問法係有原因㗎

Me 35D

我30
廢中

手足我想問下....不過我比較尷尬我，我.…....今年52歲 其實係咪超咗齡？上連登唔係幾 適合？ 但我個人又有比較偏黃 出面好多討論區都係藍屍基地， 雖然佢哋嘅年齡層係啱我但係我唔想再去！

連登伯

當然冇超齡啦 連登仔女個個都歡迎你㗎

公司有個70歲

10000 歲

咩年齡都咁歡迎 只要係黃絲就係我地手足

多謝

一般應該都係後生多,過左30仲日上夜上連登(間中睇下無所謂)應該係LOSER

me is loser

我係 loser, 你係白鴿眼。

我以前比較小上但係近呢幾個月嘅氣氛 變成咁樣我會上嚟 揾人傾下偈，因為其他藍屍討論區，X討，親子x國，我睇見佢地D留吉都作嘔！

歡迎你

好多人都係高登守過黎 計計埋埋都起碼十年八年
唔少三十幾歲啦